尚德人去哂邊？

說好的天琦票倉呢？
點解投票率會咁低？
仲有周同學既死，唔通咁快已經忘記左？

尚德人，出黎投票啦

今朝排到痴線

我地唔可以令天琦失望！！！

但宜家6成投票率都無！

講到口都臭
天琦票倉都係講緊得一千幾票
呢區好撚多後生
但都好撚多廢老

下晝 3, 4 點 仲係幾個蛇餅呀

食緊福建炒飯呀 多人投天琦 同時多廢老 投周浩頂 囉

help pushing

識撚狗唔代表選得贏。。。

你睇番當年對上光頭簡贏幾多票
同鼎鼎拎幾多票
兩個數係夾唔到

你好難想像建制死硬派
係近乎無對手情況下出100%力 支持光頭簡
但鼎鼎 咁難選反而縮沙

陰謀論係陸蕙民果陣 呢區工賊會同禮義廉已經唔岩牙

補選果陣乘機搞事